［窮撚耳筒］fender fxa2點睇？

各位巴打點睇呢隻耳筒？
定se215/ls70/dxa1算？

一定要買fender嘅就儲多哋錢買fxa7啦

差好遠？

俾多少少買9啦

買9不如買其他

俾多個選擇你 e50